林鄭施政新作風，警隊大戰譚關公，抗爭義士已散盡，怒火全向記者衝！

林鄭施政新作風，警隊大戰譚關公，抗爭義士已散盡，怒火全向記者衝！

幫幫手推

林鄭施政新作風，警隊大戰譚關公，抗爭義士已散盡，怒火全向記者衝！

林鄭施政新作風，警隊大戰譚關公，
抗爭義士已散盡，怒火全向記者衝！